MA1條TAG真係好撚柒

心諗做乜鳩

唔除著出街既人咩心態

幾型

咪就係

拆左佢是常識吧

alpha industries先有
你估u記果啲有咩

agger 條野先係重點喎

冇問題啵

好型

on9先唔拆

remove before flight, 梗係飛之前先拆啦

我件m65同n3b都俾我拆左

屌 柒到連model都carry唔到
剪咗個TAG佢

真係有人會唔拆?!

同頂帽唔搣貼紙一樣柒

型
利申唔拆

自卑心 要show俾人睇著既係AI
同大陸佬買名牌唔除tag冇分別

我拆左條tag脫alpha入U記

真 fb先見到個識既咁著
仲要著上大東山

pish

人問題

見過2個人唔除....
心諗做乜撚

樓主冇得除？
買開雜牌冇記以為ma 1係冇？